[好似無人知]百度貼吧聲稱要系統升級及維護 2017年1月1日前所有貼文被隱藏

百度貼吧是內地網民其中一個主要討論區之一，惟官方在周一（13日）深夜突發公告，聲稱要進行系統升級及維護，2017年1月1日以前的貼文將被隱藏，暫時無法瀏覽，至於修復時間要另行通知。
據公告，在貼吧內的貼文列表頁，已被隱藏的貼文會持續顯示「加載失敗」或「加載中」，即使瀏覽2017年1月1日之前的標註或回覆的內容，亦無法進入原始貼文查看。此外，「我的收藏」中貼文的數量亦會受影響而無故減少。
由於百度貼吧此前並無任何通知，不少網民都大表不滿，「真的超級超級難過，我收藏的那麼多小說全沒了」、「為甚麼不能提前通知備份呢」、「老精品貼很多都是心血作啊，前幾天還在收藏裏時不時拿出來看看，說沒就沒了」；甚至有網民批評，百度貼吧此舉侵犯消費者的公平權和知情權。

來源：HK01

鄰國都講緊

用百度呀嗱

hk01睇到

損失慘重

係贏到開巷先啱

損失既係網民

抵撚死
用得百度預撚左

侵犯消費者的公平權和知情權。 on9

應該會重新出返黎既

你覺得會?

yes，50 50啦

如果係政治原因就難d
技術原因就會出返黎

要維護国家安全穩定，del下你啲廢po算係乜
有需要del埋個人添啦

你睇下第二條link
大陸有人見到啲po嘅總數不停減少中
說明慢慢del緊

果班賤民wfc

乜撚野問題會唔見左咁撚多資料
仲要咁啱係2017實名制之前嘅po唔見曬

推
送中條例過咗之後連登都會變成咁

乜原來貼吧要實名制

唔只貼吧
上網，買野，電話卡全部要

正常人會去百度?

唔會
但hk01見到咪po出黎警世
你想唔想見到支那化之後兩登無曬啲潮文

百度咩黎

樓主上開紅底01?

咩撚野百度呀？支那野？